白色強人5

無睇

馬明真係好型

睇襯落地獄

剛剛先open and closed 完轉頭又做手術，真係得?

支持YT

唐明要做院長了？

醫改有咩唔好
廢老思想

唔知係唔係我睇漏左
其實我到而家都唔知個醫改方案係咩

馬明係終極奸角

公院私有化

將公立醫院私營化?(好似係

同智能家居差唔多

蔣志光

同東方華爾街明日基金差唔多

醫院版領匯.

先...

最佳答案

I SEE
我發覺明明大家集集都講醫改但係冇人講實際內容
好似呢個係只係一個理由去寫劇情

果個對立既立法局議員講過吓YT個醫改係點。公立醫院私營化，有需要（即係窮）既病人就會可以用政府發出既醫療劵睇醫生。

院長實推馬明做用停12個月單野要脅佢

每次/每年要窮人好似申請綜援問政府拎醫療券先有得睇醫生？
咁而家都得啦，使鬼上市集資咩？

醫改方案

但係比較有錢既人就唔可以好似依家咁用政府資助醫管局既錢黎睇醫生。可以叫做用者自付。

即係話而家A&E係$180，到醫改落實就可能睇齊私院或一半?

類似……可以話窮既政府照幫俾錢，但有錢既就冇咗依家咁平的公立醫院醫療福利。

想講而家排手術室一般係24小時非緊急手術排期，急症上來就另計

啱啱睇返好多蚊個個景好似係屯門個污泥處理廠唔係大陸

呢個似污水處理廠內部

利申:參觀過

牙旺啲戲真係廢撚到

有醫生知道自己有cancer都唔做手術等佢擴散 劇本膠到

吞5包毒品嗰單，明明叫左腸胃科，點解唐姨仲要落手做?

本來諗住幫佢照胃鏡, 之後突然發作唔知係咩情況又衝返出去問佢班兄弟有無長期病/藥物敏感, 懷疑有冠心病, urgent case要即刻幫佢拎出黎, 拎到4包果時個病人又發作多一次似乎係滲漏中毒, 唔係咩

係囉, 寧願唔要自己條命都要霸住院長個位
膠到呢

快d死啦院長

阿旺係二台

但呢個方法唔使集資上市,現家都做到啦
上左市要向股民交數...
要醫院去賺錢?即係變私院
咁咪焗死班又去唔到私院班人
定又順道推埋全民強制醫保?

膠劇認真左

第一集已經開始唔贊成佢既醫改
上左市，錢多左，就更加多權力鬥爭
又要靠醫保，醫療卷

T Park係幾靚
另一個景好似係深圳

不過唔真實囉咩公立醫院會咁靚咁闊落

正解
所以唔洗認真

快過阿天

星期六又有明愛又有勁歌第一回

方案通過左都唔會增加撥款㗎啦市場決定呀嘛

琛哥：聽日準時番工啦

lung tissue

上市咁又點
呢加果d大把上市 , 果個咩咩眼科ipo個個發達

食飽飯睇真係

做手術無人講野

成班醫生私下幫人做手術都得

睇到

勁

咪嘈啦

死啦廢老

好核突呀

有幾呀 自強自強

唐明 big boss 出手了

Dodo女

又唔係無牌行醫，犯左邊條法？

dodo做醫生做到咁廢

何廣沛講嘢一舊舊 好難聽

咖啡呢？

食完ali 食唐姨

好呆

公器私用

好想同唐姨瘋狂做愛

你調轉左次序

唐立言：my turn

吳沚默>ALIN>唐E

封刀之麻
又唔係炒

個記者日日睇住個公院有咩搞咁得閒

吳沚默邊忽靚，講野又唔正

緊急手術喎？唔通叫院長落急症室分流？

屌 公立醫院啲醫生會咁得閒坐係道同家屬講咁耐？ 發夢就有份

唔係一早預左半年後先通過方案既咩

123

有幾急要即晚開刀

頭先個女醫生咁樣衰

一個記者咁關心間公立醫院做乜春？

但好淫

係咁con cos apn ac....
現實行內人點會咁講

咁要擺幾耐先做手術大家先滿意

明顯同yt扑過野

咁都要book手術室搵麻醉師搵血包啦
佢而家係偷偷地做手術喎

最後馬明會同邊個
Tbb通常開波離佐婚就會復合

惡人菊 ?

正 好寫實 所有病人都無私隱

係

院長指示架喎

未睇清楚就捉人去開刀

係咪愛回家個高小姐？

院長想拖住先有冇睇上集

院長唔係大撚晒
佢呢間係公立醫院
公院有程序㗎

有冇人覺得嚴謹好撚綠

有冇人覺得呢套野啲髮型有陣大陸味
女仔都ok
但郭晉安同馬明個頭柒到喊
好慘

帽事既

含醒佢

冇晨勃 都唔識做戲

FYY D 戲

佢呢個case其實即刻做都唔過份嘅。當你一個普通市民真係有呢個case，其實可能都係排幾個禮拜就有得做。

扮好人溝女

FYY個嘴

咁院長話唔到事係咪要請示院長啲下屬？

套野都唔差，但咁少人睇咁嘅

ok呀依幕

唔係好接受到佢同FYY係一對

Fyy 濕哂

自己又要dup春

唔係又送多張飛呀

何廣沛有冇整容？

FYY

唔關即唔即刻做事
係院長話唔想俾其他人知
所以馬明話要私下做手術
但根本冇可能同唔啱程序

再鋒利既刀都有...

兵受將軍愛戴了

廢老

有

整左邊

髮型

點解會想知佢有冇整容

條褲笠到上心口

睇落去塊面好似有d膠

好多wo

朱自賢真係好靚

馬: 不如直接d

個鼻咁扁

應該係執番

依套尻UP好睇過鐵探

其實幾公平
院長又點
咪一樣冇私隱

5位女角:
Ali
Fyy
Kelly
朱朱
唐e

點排好

寧願死都要繼續番工

即係琴日坐床邊叫佢唔好出聲個個人爆啦

YT

醫改有乜唔好..正廢老

之後應該輪到馬明覺得醫改有問題

鐵探有袁木達哥趕客

鐵探大半套都係講上升捉bingo

true 依套暫時無趕客角色

到蔣志光幫人冚

蔣志光係咪lum唐姨

Iron man 想食朋友妻

野生捕獲吳杫默

N角戀？

醫改真係咁重要

lum zoe

兄弟最好睇

btw喺病床度瞓

汪姑娘

ZOE黎

已通街

唐e

俾d師奶捉到真係有排煩

自從睇完鐵探 對袁木反感咗好多

屌睇撚錯

汪姑娘冧蔣志光冧唐嬸冧馬明冧ali

咁唔該追左唐姨佢，等ali同馬明一齊啦

我第一眼都睇錯

再講多一隻字
我就去小敏間房

唔係無人知ga咩？做咩整整下好似全院都知佢地結過婚

朋友妻

Ali第一，其他隨你排

俾D姑娘知道左仲有D咩秘密丫

N角戀大戰

dodo係AC?佢咩都唔識架喎

父幹嘅野....

香港真係咁行
應該多過200+1萬人出黎
因為多埋班大陸人反

衰女包 護YT唔護阿爸

港豬女醫生

罷免

個個都係咁，得馬明最charm

每次一開就見到袁木喺度扮憂鬱 達哥輪流姣楊明阿海袁木 完全唔想睇

黑仔擺明係有陰謀但營長嗰啲死都要用一路拖一路拖一路拖拉布 黑仔做臥底左右逢源嗰啲港產片睇到悶

除咗睇班老戲骨扮寒戰西口西面之外完全唔知睇咩好 但你又唔知隔幾耐先有得睇

咁通過左 阿旺有皇帝有咩問題先得架 到時d人會冇得睇病咩

瞻仰遺容咁

在家從父 出嫁從夫 夫死從子

成班人

分分鐘聽完癌症未到末期就斷氣

一起身嚇撚死

最適合
咪即係安仔

三從

其實演員插依D會唔會好辛苦?

橫掂都冇規冇矩
不如麻醉咗佢先
到時邊個做手術佢都唔知㗎啦

馬明咁撚仆街 食撚屎啦

罷免佢啦

馬明正仆街

馬明

唔交個位出黎
到你瓜左
咪又係安仔做
就算唔係安仔做
都會通過架啦

篤灰撚

有咩問題

咪係 都唔知鬥咩氣

無問題

馬明不嬲都病人優先

馬明先係清醒撚

個 院長咁嘅性格， 佢輸左都唔會做手術㗎， 條友寧死不屈

個方案過左咪保險佬發大達

林鄭死要面

馬明對病人好

邊個份約剩半年
阿旺定姜大衞

出現了

大衛

YT好勁

屌你，同林鄭推送中一樣咁仆街

全香港得一個神經外科...

視帝

鐵探 - 袁偉豪
白色窮人 - 馬明

好難揀

點解叫阿yan做dodo?

仲要拍片上逼逼青奴

動作片 呢d講多過食飯

Hugo又搞PR野

一定係拍片反對啦

一定係

都話最勁

拍片係話
我死都唔贊成

似

又天黑做手術

點知真係死左

做完岩岩天光

牙旺唔睇下條片先幫佢做

一樣樣

阿旺咪睇到條片???

成堆人睇電視

有得醫唔醫，罪大惡極

屌你，好多事未做完，林鄭正仆街

得撚閒到...

點解醫生可以咁得閒

睇完條片 阿旺唔入去幫佢做 完

全醫院睇電視

大家估下阿旺會唔會跣手

所以醫護人員放底晒所有野睇片

班友唔係睇手術就睇片

院長咁插隊做手術都有！私家醫院做啦

全院停哂手術睇電視

我唔撚支持呀

休息半天

好緊張

咁得閒不如打埋ps4喇

無得佢跣手啦 會做臭自己個躲

YT會唔會唔做呢

班醫生睇電視多過做手術

大災難

咁似香港

真係反對
佢博阿旺一定救佢

玩咁大？等佢接左手先播嘛

都估到

院長應該話
等安仔做手術播

啊旺:中伏

又陰鳩YT

賤到

個電話遲左一步

根本係醫療版領匯

呢啲真老奸巨

KELLY

突登架 講完唔想做 呀旺會比人鬧

Dodo

殺人

牙旺又chok樣奸笑

講晒yt做手術 迫佢一定要做

生鏽刀: 仆街 我係叫你喺阿旺做手術嗰時先播片呀

屌你咁撚串

富二代2號笑富二代1號係廢柴

好似上次屈馬明咁

等下回分解

真係勁固執
寧死不屈

緊係唔得啦

湯洛雯又幾正

阿旺

會

父債女償啦

會 不過一陣唔小心

拎個眼罩
讓佢一隻眼做

真打手

會唔會合法整死佢

心理陰影應該好大。。。

會做，但會失當

緊係唔得啦
Bitch撚到

係咪阿旺同kelly感情線開始

Yt焗要做，無得退

兩邊都咁有心計，今次真係宮心計

啊旺真係好醫生嚟

唐立言：一陣等我隊死你

會做手術唔代表唔出錯

迫住做 唔做會俾人話無人性 到時醫改更加少人撐

Dodo準備比YT中出未

直接整瓜佢
1秒都唔用多

手術成功 但病人死亡

乜撚野丫

入去整死佢？

正

馬明of coz

好hurt

似乎會

殺人樣

我都覺得會

殺

明明都係tvb劇 點解要偏幫兄弟

嘩屌個眼神

黑化

阿旺個樣

應該會

yt個樣好似想整死院長

傻既都知佢廢

會唔會乘機整死院長

死八婆

阿旺想點

實要做啦
唔做佢做硬衰人

要院長死係手術台

手術成功但變植物人

佢地交手咁多次 知阿旺一定唔會唔救啦

攞正牌殺人

降魔的2今年上唔上到

有冇可能條片唔睇過比佢播...

好pk

原來無死到

HANA幾時出新專輯

整死埋

腦膜炎

唐立言

個奸仔搞馬明

預告已有答案

porn tonight係正
但啲戲真係

唐立言返黎喇

真係特登整到佢唔醒？

醫到腦膜炎

電視已熄

梗係唔揀袁木

花式殺人

頭兩集已經有：呢個手術得阿旺先做到 都唔擔保成功
轉過頭阿旺真係fail咗 悻悻然話死咗lu

腦膜炎 慢慢捱啦，死廢老同佢個八婆女

譚嘉儀

應該話整到佢重慘過死

可能手都唔洗做手術

事其事

院長真仆街
抬人上轎

開始玩權鬥了

慘過唔做

有個位隻lap鉗無插電線

又係個議員

冇洗手開刀

推個女出黎接客啦

痴撚線 梗係喺阿旺入咗去之後先播版啦

死啦廢老！！

仲要頭先痾完屎冇洗手

以tvb風格,大結局會醒返

Ali

認真 真喺好黑暗 不過呢一單喺交易嚟 單方面毀約 啊旺無可厚非

咁快預告講答案 預告劇透

本身對porn tonight都冇咩野
句「梗係唔得啦」咪害撚死你老豆囉 死八婆

嗰陣姜大衛要挾
郭晉安都放咗馬明入嚟做

佢都預左自己死啦

不過我覺得阿旺係盡力做手術
真係意外

好撚bitch

成套戲啊旺先係被逼害果個

畀我係院長都應該會揀死
唔想大和解之後獻世，幾十年尊嚴清袋

轉彎轉得幾靚 由阿旺知道院長反對 但係諗左一陣：仆街俾人擺上台 跟住又醫到佢腦膜炎

你老豆應得下場

反正都計到入手術室之後先播片
唔差在計埋YT接手個下啦百密一疏

佢個角色都唔係100%奸 面對一條生命既時候都唔會袖手旁觀既

顧問醫生變PR顧問

點都有醫生風骨既

真係唔做好過做好耐冇試過睇電視睇到喊。。

yup, 之前都照樣救咗議員個老婆

其實嗰D 咩con cos代表咩？

主題曲難聽到

根本呢間明成北似私院多過公院
應該係為咗配合醫改劇情先夾硬講成公院

朱智賢讀對白嘅
對住嚴謹講野得一個tone，嗌老公都係讀出黎咁

con=consultant=顧問醫生
cos=chief of service=部門主管

五官加長髮算精緻喎
尤其呢個女強人look

好多劇佢係會開post但話唔好睇
但係寧舍鍾意兄弟同埋保險調查

日日返工先煲，好鍾意馬明B.B.lm e

係呀近期
舊時咪衝1, 棟篤神探, 男親女愛, 學警雄心, 潛行狙擊

朱朱一定排第一

角式需要
要表達對老公係冇感情基礎

都唔止對住佢老公係咁

點解alibb好似好少戲份咁

Kelly個樣好膠

遲啲就會不停3角戀同權鬥 唔會再做手術架啦

有冇睇朱朱東張西望個新髮

早兩晚係街食飯果陣瞄到瑤視
仲以為係第2個人

之前做馬神條女同埋律師果套都唔係咁
呢套劇so far睇咗咁耐真係唔多得
講對白既tone同眼神都完全冇乜戲

打錯字自膠

個醫生院長, 係病床on9到同普通廢老病人無分別
2個全港最top醫生都係公立醫院打工
個設定真係

就死都要生人霸死地

yes

選老頂黃秋生咁

咩事呀2030個套個條友做學生
阿sir都得啦

推

間接宣傳？？？

真係唱得好難聽

true 可以唔做咩

個議員好撚煩

屎忽鬼

YT之前都叫救過你老婆，但你把口衰到咁

煩閪議員

個政棍d變臉做得幾似

害死老豆

Kelly

你都話你一條友拎住立會過半票數，咁你到時ban咗個方案佢咪得囉

有冇人同我一樣覺得個議員做得幾好

屌 原來係dodo

點解咁都要起歌

出去都要起歌

諗起佢尋晚hurt patrick嗰句:
梗係唔得啦

出番去啦dodo姐

倒米dodo

原來dodo搞錯

原來係dodo自己整死老豆

安仔: 妖你搞死自己老豆係我揹獲架

做得夠屎忽鬼

點解porn tonight係dodo?

呢間濕鳩醫院啲咖啡全部無蓋

ali頭先坐個樣好麻甩

其實我未做完，出黎買下野飲only

樣

做開

dodo堅持唔肯出去嗰陣
patrick應該加句: 梗係唔得la

愛回家神棍

真正既話，家屬點會落刀

明成北 東區

留意左好耐，佢戲路同TVB出身既唔同 ！原來做開舞台劇

其實kelly演戲新丁黎講算做得唔錯 之前做跳躍生命線都幾討好

9點9新聞竟然無講警總

新聞台直播緊

佢把口講等價交換

出事

觀點與角度

馬明要反

唐明突然咁關心政治

個音樂懶陰濕

冇手頂住架？

牙旺開始歪理

咁就困咗喺入面

條女出晒水

我鍾意馬明但我唔鍾意cctvb

唔係所有野都應該計等價交換

毒撚明個樣

死淫閪 裝裝貢

油頭粉面

又溝女

躝出去囉

但可惜現實...

eg.法律面...

唔企病人立場真係無得傾喎

入一入我房

屌你老母

死女包dodo

係你既問題

個原因就係有個副顧問醫生出錯

dodo真係好似一個病人家屬only
仲話係專科ac

其實有bug啦
而家未通過 咪又係有錢人有更多醫療保障
成個世界都係咁架啦

衰女包害死我

驗血可以驗倒係腦膜炎？

馬明看透世事mode

咪就係個衰女包

個個都叫dr lui
院長都唔叫

有講抽埋脊髓液

呂院長：我就係個6%

「梗係唔得啦」

阿旺好肥

嘩,YT好野

？？？？？？？？Patrick

YT湊住兩個二世祖

哇屌

Patrick你咪撚做醫生啦

YT貪權得黎對自己好有要求

你做得咁屬利
你自己都睇唔到
其他人點睇到

妖，條仆街

兩個廢柴

Patrick

冇洗手㗎咩

低能

竟然係佢
仲諗住係安仔搞添

好廢呀

YT原來係好人

On9仔patrick 除左有錢仲有咩用

今次YT水洗都唔清一陣Patrick 屈埋落YT度

佢係對病人好上心嘅

呢d醫生害死人

呢條二世祖好廢

我以為係dodo

做咩角色都係廢個堆

阿旺幫你瞞 自己都會瀨野啦

個套穿左

兩條二世祖都係廢柴

對病人佢係一個有道德嘅人

兩個副手都係豬隊友

原則上YT都好好人

正義唐立言

yt真係一個好醫生

老豆

咁dodo係咪冇做錯

起碼叫有醫德

Yt

估唔到阿旺又幾正義

睇唔到

YT 誤會哂佢

Patrick仆街嚟喎

有老豆

都衰架啦

郭晉安在劇中疑似手術失敗令姜大衛昏迷，他表明結局播出時會真相大白。
from 明報

搞到佢老豆唔幫阿旺？

貪權得嚟好有原則

只限夠錢睇得起嘅人

叫親patrick都係on9

其實公營醫院搞上市?病人要比貴
咁同私營有咩分別?點解唔直接做私營

佢之前專登唔幫議員老婆做手術喎

但我唔buy佢果套醫改theory

阿旺呢啲做管理一定好好
有職業道德操守
又有野心擴展事業

但食好多女

即yt會比人屈到落結局

Patrick 肯定轉頭搵佢老豆黎壓Yt

冇分別，個名好聽啲咁解

最後有做

yt唔係諗住譚道德d課金
走去保patrick掛

生鏽刀係咪瞓到大結局

咩呀，最後有做㗎

應該係公院私有化變到領展咁，醫院只看錢
之後YT先知錯，最尾同TM一齊推翻
如果係咁應該唔錯

到時個女俾人中出到乜都無

up姐

雪人

雪住左
一日都冇事啦

即係好似屋邨商場變領展咁

慢慢黎以為會碎

用火槍燒下佢

得兩部機

又係朱朱問

朱朱又係到做媒

就算唔係佢。全世界都咬硬佢。佢都無得揀

SP

Yt都係棋子

朱朱條裙

用d熱既鹽水啦

朱智賢好L正

好撚淫

朱朱呢啲smart ass

真醫生好pro

有CPR 牌就知道無可能禁咁輕力

冷靜d

個個真人黎

勁大力啲就要真搓

個女人咩人黎，睇臭串

㩒死個老臨咩

annie去左邊

已經叫似左好多架喇，真做咩

但太大力就斷骨

應該會有少量痴線佬留言想比唐姨壓

有假人用架嗎

謝東閔正啦
朱朱咁正

朱朱係好靚 但啲戲真係好垃圾

條腿

勁大力定大力d

YT嘅

綠帽…

朱朱

Wtf

個bb唔係佢

BB唔係佢

臭雞

斷左插番落心臟

YT有b

綠帽

bb唔係佢

是旦啦

YT: ??

個bb係咪YT?

比阿旺中出左

FYY 閪婆面

綠帽慘汁

BB唔係佢果句淫到

呀旺聽到佢有bb個樣勁驚

情敵

雞

講得咁輕鬆

朱朱係雞係公廁

條腿...
晚晚頂到盡

撳！

忽睇唔到有b

馮盈盈西面正到

求fyy閪臉cap圖

Yt：仆街做手術又穿套 扑野又穿套

垃圾Patrick

patrick好嘔心

個時考牌上堂，教官話真的話係會禁落至少5CM
真係心臟停得耐，俾人禁左超過90下個D全部都會肋骨斷

未亡人look

食屎啦patrick

未亡人

想屌哂入面d女！

好撚正

Patrick仲要扮好人

冷靜d
拍戲丫嘛

朱朱太淫賤啦

吳沚默把聲

仆街仔嚟patrick

閪面婆

情敏

超級串

其實macy係咪想溝fyy多d

串過馬撚

無眼淚喎

Fyy做乜向支那雞西面

好細路女

肋骨斷係正常唔斷點撳得落

同佢爭仔

呢家呢幕真係女人鬥爭

暗戀同一個男人

“護士嫁醫生 見慣la”
酸到

fyy扮晒野

人渣fyy

吳沚默大陸雞收聲啦

八婆

yy高招

爭仔爭到出晒面

fyy

勁衰

如果醫改通過 咪多幾個人工肺

人渣

咁就死左..

死得咁突然

走左

咪真係咁常見咩，護士嫁醫生

樣都未睇清楚就死咗

笑死

想屌大陸妹！

ali對鞋高撚到

FYY打人毒針

真野

個臨記趕住收工

搓緊都睇到 asystole 即係你根本無搓到啦

有錢佬專用

我覺得係 郭晉安屈patrick

唔係嘅話尋日個奸樣即係為做而做

呢個角色唔係fyy做一定會變左好黑人憎
係佢先做到呢隻膠味唔黑人憎

成個feel好女強人，係張床到應該幾主導

唔係點會大把mk妹做護士
好似係

好平常咁表達

好想佢晚晚幫我睇症

護士好辛苦架

唔同診所姑娘

Mk妹ko大陸妹

登記護士有咩用

skip左無搓幾耐姐，一般黎講幾個cycle 都無返心跳就唔搓架啦
不過唔明點解唔電佢

係多幾個 但留晒比有錢佬

我眼見係醫生玩既就多

Lunch 3-4 hours

執屎執尿，乜都做，打針派藥就冇你份

以為登記護士負責登記？

我記得佢之前做fyy阿哥果套幾型

唔知點解覺得好仆街但好好笑

江湖大佬

最好依套

本身己乞人憎
個樣

電貴呀

其實YT 呢個角色都幾撚矛盾

次次都係佢主動提出要有交易條件先肯做手術，但次次都係佢主動做手術

到底佢係有醫德嘅醫生，定係一個大仆街

馬明變得咁快

黑傑克

仆佢個side d診所醫生
開9
但10點幾番
d人就9點掛號等到佢番
又唔可以電話掛號dklm

好多靚女

學用AE機，CPR無心跳就電，但唔知點解急症室呢個情況唔電

Kennis再升係同唐明同級？

低溫症

父幹撚

PK仔

搵老豆幫拖

要靠爸爸

但黑傑克係會幫窮撚，專收有錢佬錢
但YT講撚到明窮撚咪柒睇醫生

又搵個老豆黎⋯⋯

又要屈人食死貓 搞錯

用番個仔單野威脅佢

好想比佢踩

金城安你個打靶仔

我以為patrick仆街到屈落阿旺度

低溫症其實係咪唔電得? 留名學野

依家咪啫係要阿旺食死貓

無心電可以電㗎咩？ 唔係心律不正先可以電番正確咩

宜家低兩級
再升低一級

有錢到，做敗家仔好過

愛回家個cherry?

個FEEL真係好似白色巨塔...

唔記得，好耐之前學過用AED, 印象中低溫症要特別處理

咪係白色巨塔囉

咩了

係咪偷食細龍生條女

越來越似diddid姐

呂醫生

根本就係

黑木瞳

之前唐明未嚟，主管個位仲話由kennis上，即係原來果陣係跳升兩級

溫柔到不得了

一衰就上黎，真係幾忙下

同嚴謹講知唔知你戴綠帽

仆街YT

呂醫生一醒就仆街

個BB係YT嘅？

點解yt講大話?

有咩原因

墮落啦

YT醫德都無埋

想知+1

之前應該bug嚟

YT 真係彈出彈入，一時好人一時大仆街

唐明個名咪唐澤壽明縮寫囉

Dodo乜都唔識淨係識搵阿旺

啱啱仲讚YT係好醫生添

dodo主刀

低溫症，係會有機會引發心律不正如果落電會加劇

YT想升Yan,唔升patrick?

四千萬股就買起佢啦

好明顯係...

佢兩個係咪廢，未見過佢地做主刀，永遠做副手，yt唔係度乜都做唔到咁

返工係咁架啦

醫死人

未做過就要驚
點做醫生..

次次都未做過。唔洗做啦

神經外科得3丁友？
明明佢兩個似houseman多過副顧問⋯⋯

大逆轉

咁人命黎嘅...唔夠料又真係問下好D嘅

綠帽男終於覺醒

原來個BB真係YT既
之後所有之前撐YT既轉晒撐唐明

帽事穿左

yt有b仔

做咩叫個靚女醫生做dodo ， 一睇到就j緊時聽到dodo就鳩縮

阿旺真係好都仆街

全部人隊死YT

yt個大靠山冇了

有錢仔穿手術
YT穿condom
打和！super!

穿手套

Yt 無咗 martin 喺醫發局睇住

有豬豬幫佢做新聞其實幾勁

Dodo係駐院醫生
Patrick先係副顧問

頭先講咩好人個啲可以全部收番

中出朱朱正撚到

比你地揀要做院長，定係中出朱智賢

Dodo唔係副顧問咩？

Patrick個有錢老豆好似仲大勢力

Both

VVD

院長

可以中出kelly糖e momo ali

搞錯呀 床戲呢

唔係公立醫院醫生咩？

做左院長試曬全醫院先中出朱朱

想ali快啲同唐明一齊

唔鐘意何廣沛

朱朱真係好靚

我成日覺得佢同patrick好似樣

律政強人同呢套都係做人副手不過呢套冇郭少芸好似爭d野咁

咁 Patrick 靚仔啲
何廣沛真係油頭粉面

係衰在把聲難聽姐
同埋呢套劇佢個造型真係太油頭粉面

2個都油頭粉面
永遠做人地細佬 跟班就岩

我係M Club第一次見到佢果陣直頭以為佢真係黃嘉樂嚟
不過後嚟已經覺得唔似
同埋黃嘉樂個樣同把聲都man d

其實佢第一集已經明知唐明做主刀都迫Ali係report度寫自己啦
佢之前都同Yan講過話佢自己其實好麻木冇咩同情心，不過話哂作為醫生有自己嘅專業，唔會被私心影響行醫嘅工作，最多兇下人

爆春袋

爆袋

比吳沚默搞陰囊

好想俾momo 含

嗰肥宅會唔會俾姑娘搞到勃起

屌你，女病人就可以要女醫生，男病人就俾人串，屌

一路做一路扯

可唔可以拍d冇咁痛的

吳扯默好柒

屌你老味班醫生一字排開咁行
你行晒咩

曬馬

全部演員跟足平時啲醫生姑娘都係咁串咁閪

有邊個男人唔想

灌注師

點解直接叫唐明？

唔洗提供受傷原因

Doris 啲表情

TVB 有2個明星特別靚啦
吳沚默+戴祖儀

琴晚無聊上網追晒

btw fyy>kelly>唐姨>ali

呢個閘住先

保險仔

潘霖又幾

AIA 𡃁仔大個仔左好多

好驚啲鄉音

發覺tvb乜鳩都係樓豬開
得倚天唔係

咁都唔LOCK門

女權主義on9

專登製造啲case

去左強國呀
唔停車既

條女who?

hit and run

乜野係保險呀

你唔需要話我聽你受傷嘅原因嘅

又神預言

咁岩呀

噓

Ali屌打曬！

條女正過ALI

男女平等

係佢嚟㗎

巴打d審美

討論下醫學知識或者劇情ok?

係咪老闆黎

笑死，條友啱啱好型頭也不回咁落車，一下秒就撞死

遇著dodo姐呢啲醫生真係時運低

又係AV6789

播妙手仁心BGM

聽歌

做到AC仲成個實習咁

做手術可以聽歌既咩
咁聽馬都得啦

凡事都有第一次既

可以

佢打手黎
倚天知有你班痴漢做咪慳番

睇醫生係好講彩數

收皮啦你 hana大於一切算把啦

正確
唐姨太殘

heidi

你快啲走 呢度有我頂住

生生死死

ON9醫生番緊工都可以聽歌
點解我番工 老細唔比我聽

個阿爸

每年既萬千星輝頒獎典禮就係最佳例證

好日子我都係包底

印度佬

其實ali係心胸肺
Dodo係做腦手術
關事㗎咩

做做下離開3個鐘都得啦
聽歌好奇?

唔係咁鍾意個樣

邊個搵返黎

人妻朱朱好正，點對自己媽媽

我覺得黃家樂靚仔好多

懷疑姐

屌你老母咁撚惡

弱智架，嗰鬼佬嗰仔點解唔係mix，純中國人樣

成個院長咁

好型

愛回家咪唔計TVB
唯一穩定正評post

鬼佬

好過潛龍少少

頂你玩個牌

要做低溫

幾好呀

射咗

蔣志光從影以黎最型既三分鐘

tony stark

Iron man 好型，英文好過一哥

西班牙佬？

聽到打晒冷震

Get out my hospital!

後父

勁型

有冇馬明黃嘉樂手勢gif

繼父定綠帽

算講得唔錯啦,佢平時應該好少講

好生硬

喺人地老豆老母面前爆佢大獲死都唔認啦

咁yt架車泊邊

朱凱婷食洋腸

因為你唔係醫生

成績好好就唔會吸毒?

點解馬明去左急症室做？

你驚佢冇錢畀罰款？

Eng Sub

現實都可以咁就好了

真係唔得呢

最多ali>唐姨

如果真實係咁就好

落去偷懶

？

其實dodo姐同個父幹仔都已經升到副顧問醫生
但次次叫佢地做手術佢地一係無信心一係就推俾YT
講到佢地仲未畢業咁
個個都要YT做 咁不如神經外科淨係佢一個玩埋佢算啦

收症

太得閒，去幫下手

strong wo kfc

所以咪唔駛打手

同doctor x一樣 淨係識寫論文

Ironman真係好肯定個𡃁仔有吸毒咁喎

呢啲唔認自己吸毒既case咁似dr house果啲病人既

德仔黎

笑咗

呢個環頭最大就係我
你要port我就黎我面前port我啦

間院定位高級私家院? 啱啱先睇呢套

Dodo係駐院醫生咋

垃圾港共台睇壞腦

個兩條友都係父幹先升上去嘛

ali有乜可能包尾

auntie tong>>>>all

但現實係咪應該要好聲好氣解釋左先
又快又唔駛煩

邊個見到我打佢？

白色強人6

I ... am ... 余湛琛

出黎做野就知
title係無撚用

笑左

Dodo姐遲d一定有大獲野令到佢脫胎換骨
好似code blue結衣咁 預告仲有幕著晚裝拎電鑽幫人做手術

重睇啦

ali>>>>>>>>>>kelly>fyy>>>>auntie Tong

Ali最尾
你食開屎？

公立

。

由細至大嘅手術全部都係YT.....

好忙

算 總之呢fyy第一就得

懷疑...

我要搵最大個人！我就係最大嗰個！

VVD第二

按某啲人邏輯
嗰度係好撚多打手一樣要ban

Yt 慘過阿寶，你班仆街俾我抖下得唔得